請問個火牛塞唔塞到落機箱，求指點

海盜船RM750x

Phantek p300

第一次砌機，尺寸唔識睇，求高人指點

放得入但係d線會卡死

拆咗個HD架可以裝到
唔拆都塞到
但得返1cm比你走線
壓到就斷咁囉

換個case喇
咁細乜野case黎
就咁睇連走線都辛苦

可以放出黎

Vg7